
                      "Una obra maestra" que valdra la pena verla en los cines, ademas de que en el dia de la filmacion de Los Angeles confirmaron criticos de que esta pelicula era una espectacular obra de los hermanos rusos
        
            